口罩唔夠用 點解前線醫護唔用豬嘴?

反正依家豬嘴都無人搶 同埋仲安全過口罩多多聲
係怕唔方便飲水？

無人搶??

保險唔包（HA Secrets有post 講過）

除左指定牌子型號外，其他上頭一律唔畀用，理中係保險唔賠呀～

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

一定唔會好似口罩咁先 我上網都仲買到

原來係咁 唔該曬

中左招的話，保險只係比錢你吊命

我有豬咀 不過老世一定唔會俾你戴

清咗關先算

如果想買我推薦Gmarket
襯啲芝麻人未開始搶filter 價錢仲算平
希望運到啦